有手足文宣上左ViuTV廣告時段

琴晚食飯廣告時段見到
睇到嚇一嚇
係以往手足文宣動畫既感覺/畫風/聲效
估唔到係電視見到

今日上網search
應該係viutv 同佢合作
Btw Viutv真係好黃

雖然唔exactly 關反送中事
主題係抗疫
但見到手足上電視好滾動

條片

畫家Pen So IG

以往畫過文宣

推推推 啲畫真心幾靚

推

見到 好有反送中文宣風 好靚

Push

多謝文宣手足

jeng

畫得好靚 推！

有睇到

推
好靚

靚撚到